主子訓左喺我大脾

佢唔重 但係我曲住好痺

好想啜佢鼻仔

我嗰隻同床訓都唔肯
公平咩

巴打啲腳毛

我個隻鐘意玩推倒
瞓係人心口
但只限梳化
唔肯入房